千祈唔好整濕啲廁紙周圍丟

咁樣會整到人地好麻煩又濕噠噠，尤其搞到面罩咁多紙巾碎就唔係咁好

大大力丟埋去變左成撻野